@Dadfindboy 已解鎖

返嚟喇

唔知有咩唔同咗

有冇話因咩事鎖？

老豆快d搵番d仔仔

太多仆街report?

大師兄番黎啦

快啲努力幫一眾孝子賢孫搵返老豆老母

老豆搵仔巴

daddy

超級無敵老豆搵仔又返黎

正呀

老豆搵仔

成場革命面臨歷來最大嘅危機

沉默咗

希望係官方認證左所以解

老豆搵仔 season2

搞咩又開左3.0
2.0被ban?

Ys

殺狗戰術留返比分身group 啦

聚集20幾萬人唔易
搵仔要小心啲
開分谷講敏感野都係方法

太多鼓吹暴力言論